﻿girlname=Ayane&girldesc=Una ragazza riservata, iscrittasi ad un torneo d'arti marziali. Ha tentato di uccidere un altro partecipante ed è stata condannata alla schiavitù. Non accetta la sua condizione e tende a ribellarsi.&image=Slave-Ayane.png&gamefile=Slave-Ayane.swf&mode=hard&renown=medium